返份19工但仲堅持緊 你問我答

仲堅持緊D咩

你屋企廚房幾大

你果行行頭好窄?

正正常常大細囉...
唔係有錢人果隻

唔細 好大 世界通行
工程界